【第二家園】60萬港紙移居馬來西亞？大馬旅遊部：反送中示威者不會獲批！

政府修訂《逃犯條例》引起大規模示威活動，警民衝突持續不斷，令不少港人考慮移民。自6月以來，通過「我的第二家園」計劃（Malaysia My Second Home）申請移居馬來西亞的港人數目有所增長，比起去年批准的193個申請，今年已接獲來自香港人的申請共有251個。據了解，「我的第二家園」計劃只需60萬港元即可申請，加上語言、文化環境與香港相似，成為港人的熱門選擇之一。不過，馬來西亞旅遊、藝術及文化部秘書長依斯漢昨日（26日）在記者會上表示，如果有證據顯示申請者為香港反修例示威人士，政府將不會批准。

馬來西亞旅遊、藝術及文化部秘書長依斯漢在記者會上表示：「如果香港人真的有興趣來馬來西亞，我們非常歡迎他們，但必須是真誠的。我的意思是他們不應為了逃避某些事情而來。」他亦指出，當地內政部會對「我的第二家園」計劃申請者做最後篩選，而且將聯繫國際刑警，鑑定申請者身分，若有證據顯示申請者為反送中人士，當局將不會批准該宗申請。目前為止，申請個案最多是來自中國。

「馬來西亞-我的第二家園」（Malaysia My Second Home）
「我的第二家園」計劃由馬來西亞旅遊部負責，一旦申請獲批，21至49歲申請人需存入60萬港元定期存款金（50歲以上申請人減半），便可獲發可續簽及多次入境的居留簽證，而定期存款金在一年後，可購買價值100萬馬幣以上（約200萬港元）的物業及汽車；但申請人須獲得工作許可才能從事全職工作。

Ok bye

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有大把地方揀

垃圾地方 再見啦
從來冇去過 都唔會去

照下自己個樣先

目前為止，申請個案最多是來自中國。

馬來西亞唔好後悔

邊個會想去呢啲爛鬼地方
期待馬來閪亞變成第二個支那

正傻仔

收多d中國人

垃圾國家

「馬共」變相復活…

去馬來西亞不如去大灣區
大陸人都仲有反共
馬拉華人真係奶共奶到傻

大馬不嬲好多撐中
你好多d Fb page都見到佢地蹤影
但佢地乜撚都唔知
同埋算啦
真正行出黎既香港人件事未完根本唔會移民，
唔係錢同資格問題。
係呢個時候會揀走既都係d口講反送中但又唔行出黎果批同埋d藍絲，
講就話愛香港，又得走就走夾唔抖。

我D馬拉親戚都係奶共
話咩 自己個根係中國
我通常即串佢,咁鍾意中國快D放棄大馬護照啦返中國住,即刻冇聲出
利申 馬來西亞人

香港淪陷，移民去台灣一定最好

當然台灣都唔安全，一樣面對赤化危機，好大機會淪陷

但作為生於香港、熱愛香港既香港人，我立志終身與中共邪惡極權為敵，站於全球抗共最前線

第二家園無護照把撚咩

大馬d樓已經多到賣唔出，大陸人換唔到錢買，仲出口術趕客

馬拉人智慧真係低華人最少一班

Ok 886

大馬本身都唔係有自由嘅國家，只係民主少少咋嘛，移民去做乜鳩

蘭花系啤梨呢排做好多移民馬拉中介，成日吹到馬拉好好，又話大選變天之後改變好多，開明過以前，睇佢今晚YouTube節目點兜先！

新加坡, 俄羅斯都係 所以佢地實反對